dse17分 有3322既巴絲入一入黎

17分既巴絲諗唔諗住搏大學

鯨大入唔入到

18分可以搏乜？

我都係18分

16

東大，樹大，恒大，朱大

博Asso入返都得

9成9有位

再唔係就下年再嚟過

唔攞3萬蚊

我都係17分3322
有冇高手教排jupas?

已報朱大

17唔會有8大(食weight食到正一正可能有少少機）不過唔好FF 太多

有Thei收 但係好似好差咁
不過好彩日文有5~7分可以拉到去19~21

4c+1x 19分
best 5 20分

City cs a1係咪最好？

英文2係咪已經唔使考慮樹大

係 樹大都係學士學位

讀ive大電 有17分係入面爆gpa 升上hku

報朱